[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

獨立調查委員會唔係只係查警犬架！
係查曬成個特區政府！

兩個訴求大可以分開
唔好俾人混淆視聽
警隊罪無可恕
但政府先係始作俑者！

麻煩幫手推上去俾多d人見到
唔可以本末顛倒

推

自推！

要多d人望到！

推呀！！！

推上去！

大力推

幫手推啦

I need help

推大波妹就咁叻 搵人幫手推上去啦

自推

推呀

真毒單機連登

幫推

六大訴求

缺一不可！

我地要另設訴求
唔係改左舊個d呀

解散警隊及成立獨立調查委員會

冇代替 解散就一定要
但個班黑警一定要追究到底

pish 二者同行

其實係要追究警暴責任
唔係無左份工咁簡單

解散＋制裁

係 所以唔可以代替

其實重點係獨立調查委員會唔係只係查警犬

負皮個班講吓有咩意見

白哥哥，其實唔駛要求查㗎。你只要話，習總係全中國最大嘅，全中國所有嘅部門都要向佢報告。612 哩啲噉嘅事可以發生，一係佢自己命令咗，一係佢有手下自作主張。如果習總自己都唔着緊查，就可以當係佢自己命令這樣做。

你看，根本唔駛叫人查。政府做咗衰嘢，唔知道係邊個做，就係等如習總自己命令做。入佢數咪得囉。做得到總統都會明哩個場理。人地有民主系統就話啫，中共得一個黨，自己部下做咗咩，一個星期內都查唔到，全世界笑死晒。

習大大真係可能唔知
欺上瞞下係共產黨常見行為

[重要] 增加第6大訴求！

岩 係時候訴求都要與時俱進

解散太便宜佢地

解散警隊
係第六個訴求

解散咗咪武警頂替囉 中共就想咁樣 可以一定唔可以解散 要搵班高層出嚟

解散係體制上 要重新決定警隊嘅僱用形式 福利等

至於犯罪黑警一定繩之於法 還香港法治清白！

全部解散完揾邊個做？
同一制度下再請人有乜分別

咁你應該叫重組警隊

死毒撚
幫推

推吖

直接要成立一個獨立嘅機構監察警隊
不過香港警察真係威 要搵兩間野睇住佢

佢地需要全部送中治理

Push

六大訴求
缺一不可

第6訴求 重組警隊

要有真雙普選後由下介政府搞獨立調查委員會先查到成個特區政府

解散係斬腳趾避沙蟲
所有涉事狗官同黑警都要承受制裁

所以點解條林奠死都淨係推監警會出黎
因為林奠既潛台詞就係「警隊係追究既對隊，而唔係硬推送中條例既我本人/甚至係中央」
大家唔好失焦

依家已經有聲音，寧願引入武警，好過比呢班所謂香港警察執法

要重組定要武警，自己諗

其實會唔會用重組警隊好啲？

六大訴求

缺一不可

支持

本身獨立調查委員會係for咁多日嘅事做調查
以解散警隊黎取代係完全唔合理
兩樣同步做

六大訴求

push

其實唔會解散到警察

解散政府啦

應該要啦

6大訴求

無普選無用架

你唔講我都唔知會查埋政府

Why not both

其實唔洗講到咁深入都唔會有人收貨... 放心

解散警隊仲難過獨立調查委員會

狗隊一定要清算

再推以正視聽！

訴求越整越多 5大都唔撚理你啦

【懶人包】兩張圖話你知 私刑黑警有幾過分

所以係解散完重組
要重新執過成個警隊架構

正確

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

唔可以就咁解散益咗佢地，一撚定要查黑警同政府到底，制裁佢地！

係揭露出黎嘅問題越來越多
佢唔回應就推翻佢

咁都ok

PUSH

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

Pish

佢自己唔搞掂佢，都係入佢數。好似侵噉講，你想搞掂實得㗎。唔通身為一個總統都搞唔掂咩。唔搞就當係佢想噉，係想噉就唔好偷偷摸摸。

其實獨立調查委員會作用係追究責任

推，五大訴求，缺一不可

要諗埋解散左 有咩建議可以代替警察維持治安

當然係要BOTH啦

係要重建警隊
但對於權力、規模、架構要重新整理
或者遲下可以另外出個po研究下

當然現役警犬要全數取締
有施暴個班更加要接受審判

612
721
728
811

係，但係個成立獨立調查委員會責任根本唔係喺市民度。如果領導人自己唔自發要成立，唔自發公開畀人查，就係等如領導人嘅錯。

市民係連提醒嘅義務都冇。而家提醒咗，訴求咗，遊行咗，做多咗好多嘢喇。提一次都唔識做，唔駛遊行喇，直接收佢檔。要市民追政府做嘢係荒謬。

如果公安取代黑警
警犬驚無咗份工

其實獨立調查委員會有撚用咩，鉛水夠話獨立調查啦，查咗啲乜鳩出嚟？
家陣冇真普選係冇撚用，但中共唔撚會畀你，咁惟二嘅出路除咗中共倒台之外仲有咩？
Sorry 嗰四個字佛地魔嚟，唔講得

兩個我都要.jpg

都係個句
訴求係for現屆政府聽
如果你要佢倒台 就唔係要訴求
You know what I mean?

就好似雙普選咁 其實比香港獨立更不可能
呢個係盤口

如果要倒台 香港人要做嘅準備遠超現在

有見地

今日件事connect埋藍絲

香港人要長期作戰！

其實要政府倒台
要幫群眾做更多心理建設
依家自己友連麻包袋都綁手綁腳
法國大革命係講緊用斷頭台

推，根本721之後已經要將呢個訴求拎出來
立即解散警隊！

加訴求，唔可以減

咪先解散再成立獨調查囉

推到佢死全家

Why not both
成隊炒曬再慢慢查

六大訴求！

P

老共成日"停職處分"

bump

岩岩收工推多兩野

再推